我應該聽咗超過100次 FUCK THE BOBO

真係好撚好聽 無限loop

Fuck the popo 我屌你老母

BOBO

陳冠希果首？

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友

Bobo

POPO

BOBO好好FUCK

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走